深黃共賞—睇下點解泛民四年前DQ梁游一直扮睇唔到，去到今日都仲有人撐

見到議員就放心晒

是我們尊貴議員